馬鞍山中學又黎料

唔識up片
1030-1039
馬鞍山曾壁山中學 馬鞍山聖若瑟中學 兩師互片

兩邊鬥大聲叫口號

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
香港人 加油

9月8！到時見！

我唔想知佢錄音內容
我推到同溫層既大家知道
你地負責幫手去fb啊等等宣傳得唔得
唔好再理膠post喇 關注返行動post
再好好運用6月至今每個核彈去twitter做文宣喇

[置頂] 建議9月8日百萬人大遊行/集會，
請求美國國會通過人權及民主法案

901 機場測試係成功
辛苦曬行左20公里既手足 勿被帶風向

908 我希望美國巴絲手足都有遊行
聲援香港同埋同要請求美國國會通過人權法!

908 建議：
-大量英文文宣/紙牌
-高舉大量美國議員大頭相
-高舉大量國旗
-唔建議勇武，因為主題涉及美國
(另一原因係 廢時佢又區區有狗搜身兼 補充文具需時又珍貴)
-領事館門前唱國歌

無人申請不反 都要照上街
需要文宣制圖 然後我幫你宣傳
由今日開始宣! 908照上街!

建議內容copy某位巴打既
9月我要照上街

好正

依邊叫完 另一邊再大聲d 之後對面又大聲過佢地
馬鞍山世界第一

聽唔到，大聲d

話知你bank幾咩成績，只要有風骨就係好學生

中間隔咗馮堯敬喎，點解唔一齊參加

想睇三師會戰

黃鳳翎同董之英有冇互片

片呢

咪就係馮堯敬同聖若瑟互片

加油

推